其實ex屋企樓下係咪有引力🤔

我總係會想去

尋晚去完 3點先訓
去係無目的
週圍行下 懷緬下
又好驚佢會返黎撞到
見到唔知可以講咩
今日返工累到

有時渣車不經意都會去佢成日出沒既地邊兜個圈

好撚驚去ex屋企附近

怕見到佢/佢屋企人

會被佢地指住來鬧

去黎做咩
最撚驚就係去ex屋企樓下
今生今世都唔會再去

每次搭巴士經過佢屋企樓下都會特登望上去睇下佢屋企有冇燈

你想撞到佢姐

好彩佢住好偏, 基本唔會去

唔驚撞到ex，但驚撞到佢家人

每一件 有質量嘅嘢 都會有萬有引力

該配合你演出的我演視而不見

蘇霖？

點解

佢就係住好偏 尋日心血來潮去
仲週圍行 諗返往日

想 又怕
怕佢唔想見到我
唔識解釋點解係佢樓下出現
驚見到佢拖住第個

遲早都要死心

十幾年無去過ex樓下
前排行過，諗起以前的事都扯扯地

同是天涯淪落人

上個月先撞到次 尷尬到想死 明明之前都相處得好融洽 依家反而不願面對

屌 哩個真

extreme sport嚟
我驚到耷低頭行咗15分鐘
出入屋苑係單程路，放工佢返屋企實撞到應

好彩無事

好撚驚去ex屋企附近 唔想見到佢拖住條新仔既畫面

有次去嘅時候明明同自己講如果撞到咪say個hi同解釋點解出現嗰度，結果真係見到佢嘅時候就喺佢發現之前匿埋左，好冇用

我一樣好驚佢會出現
左望右望

何必呢

無意義的
人生都係一樣

係...同佢拍拖個D都係樓下公園扑過

住對面樓
分左手 癲到晚晚望過對面
睇佢返到未

大家會用同一個巴士站 係樓下
早十分鐘出門 等兩架車扮遇到

明明唔洗經過佢棟樓
都要特登行一行

終於比我撞到了
個腦一片空白 手震曬
完全唔知可以點

每日返工返工必經之路，好多時都會喺佢屋企樓下餐廳食嘢，以為習以為常，但每當我抬頭一望佢住嗰個位，回憶返晒嚟，心不禁一酸

呢啲行為 你覺得痴情 人地覺得痴線咋

好想親口同佢講聲對唔住 好想搵番佢

偷竊人成晚，諗起都驚

最後點

最後，係佢望到我先
我成程都扮睇唔到
因為我根本唔知點樣面對

最慘去到發現唔止物是人非
連商場d 鋪頭都唔同左

無敵風火輪有教

如果佢已經唔愛你
見到你係佢樓下鳩遊遊
只會覺得討厭、煩、oh shit ...
你眼中係痴情嘅
但現實係 ...

我返上一份工要落鋪
佢係正我面前睇我地d products
我驚到擰轉身扮整野
佢見唔到我 好似係

已經無見2年幾
再見到都唔知講咩好
雖然仲係好驚見到佢

係佢眼中根本係個on9仔

公屋定咩呀

我係

唔重要啦
我唔係企死一個位
係附近行 又餵下流浪貓咁

十面埋伏

睇到都扮睇唔到啦

你做錯過啲乜會被人指住黎屌

乜都你想 對家好撚慘

戇鳩咪撚去嚇人
無論男定女都一定會驚

同ex同一座 成日撞到

想撞到但又唔想撞到
唉 身同感受

我見唔到佢
已經好驚見到

住得愈近，吸引力愈大
我同佢住係同一區

如太累了別再為我用神

分左手唔夠三個月就同而家個女朋友一齊

比個EX ig出po屌我唔認真...

屌 之前有條仔溝緊我 同佢行行下帶左我上佢ex樓下
我個時唔知 係事後撞到佢兩個一齊返先知

以前住市區，結婚搬咗入新界騎牛
過兩年有日出街撞到初戀，原來佢都搬咗入嚟
但我地無聯絡好耐，佢之前住南區

你既角度痴情 人地既角度痴線

全～部舊記憶此刻重遊～

好想撞到佢，同時亦好怕撞到佢。

依家見到大家都扮唔識咁...有次上巴士咁岩見到佢，佢就即刻係下個站落車

其實我一直好想同你講聲對唔住

返去做乜柒
你飛人 你都唔愛佢 扮乜撚野回憶
被人飛 佢都唔愛你 仲去人面前柒做乜

每日返工放工必經之路
鬼叫住得近 又冇第條路
唔想撞到佢拖住男朋友

你比人飛就算啦

屌 我樓下好撚多人

痴漢

呢個真，
佢棟樓無乜點變，
不過要經過一個商場，
個商場已經翻新果黎唔同晒。

係

是你 在我家過路望見
尚有一絲燈光 以為還未沉睡便至電

突然醒起唔知邊個post
話跑馬拉松一開始要全爆
話冇咁多引力

扮咩引力 根本就係你想佢見到你 然後希望佢會搵你?
算吧啦 早啲訓好過

牙希咪咁能痴漢啦

去ex留下搏屌係一班冇撚用男人所為

呢個post越睇越

比你見到佢咪仲傷心

當年初戀有第三者介入而同我分手
成日呃啲同學去佢住個頭話行街想扮撞到佢
卒之有次行行下突然耳鳴
以為自己偏頭痛發作唔舒服
事後其中一個同學先同我講
其實我地今日見到呀x同新女一齊行過
但我地無話你知驚你唔開心

我到呢一刻都覺得耳鳴個刻就係因為佢地見到初戀經過

我同ex住同一棟添
次次撞到都扮唔識

簡時間去
11點至深夜果段安全d

新牌果時試過揸車經過ex屋企樓下 果時同佢散咗唔夠一個星期
個人忽然間一片空白
之後差啲撞車

不過後尾知佢都係臭雞一個 因為散咗一個星期又有件新

tsw?

佢住得離我好遠...
但每年總會神推鬼㧬去幾次
去完會唔開心好多日...
太多喺樓下告別嘅時光
一一映入眼簾

我 有時仍很怕 路過你那從的家

知佢會連上連登 但就唔知睇唔睇到

唔係，都係九龍市區，
但個位置好邊，要上山
就算住嗰頭都唔會行過去嗰啲位置

所以我就算去到嗰區都冇咩問題

你～最近還好嗎？

最驚撞到佢返學放學

我追憶過去姐

我有時仍很怕，路過你那從前的家。

即係四順或者秀茂坪

之前成日係ex樓下對面街等佢
覺得每次離遠望到佢就好足夠
但我發覺 比我望到又點 望完個幾日亂諗野 佢又唔會再肯同我係翻埋一齊

答你 係
分手後頭一年

Ex去撚咗加拿大 眼不見為淨

某啲街道某啲店舖
總係會不為意地行過去
就好似感受到佢仲喺我隔離拖住手咁

對住個唔會再有人覆嘅chatroom講嘢
我知我癡線不要再說了

再搵囡絕無意義，它不會扭轉前度的思念🚬

唉無唸過會近距離見到佢 一見到點解呢個人咁陌生 認得之後手軟腳軟

我都簡唔中會去個十幾年前嘅ex樓下
如果自己一個去開果區一定會行一轉回味吓往事
雖然佢比帽我戴

之後點

佢姓萬？

通常愈想撞到，愈去果度，就愈唔會撞到。

分冋左手後冇再聯絡 我都唔喺香港
但個ex仲會搵我呀媽上我屋企探貓
係咪好怪

係 我姓殷
當年電視台 個個知我地一齊

睇撚住被人報警

佢都唔知我係度
我無做乜
又唔係企死一個位

知佢成日去嗰間club，分左手去過幾次原因係好想撞到佢又好撚驚。點知有一次真係撞到，佢扮睇我唔到 過左陣我sd msg俾佢，結果佢叫我算啦好嗎

其實ex Facebook 係咪有引力😢😢

我都比人block左，仲係要用另一個ac click 入去睇人profile pic 同一啲公開post

我覺得自己好賤

係喇叻喇你

分左手11年都想特登去下佢屋下..
重要有同佢聯絡...
明明自己重未死心
之前約佢食飯果陣 等佢果陣重會驚到震晒

心跳回憶
無論事隔多年我也心跳 最後和你雖如我那所料

再撞返好想攬住佢 sy
你是最正的

屌你老母分咗手就咪撚煩住人啦
人地可以報警拉鳩你遊蕩罪架

我有時仍很怕路過你那從前的家

Sorry lo